梁競徽有晒片又有晒圖,點解無人調查?

我擺明同佢有私怨
不過灰就你哋網民篤嘅

關你撚事
屌撚死你

推到警方回應

人地依家國際民運人士嚟嫁
話查就查咩

有撚晒片都唔做嘢
阿sir你哋唔係見到知名人士就怕啊?

推死佢

唔係好撚嚴重㗎咩

唔好篤灰 要保護義士

屌你開百幾個post篤完勁廢而家先講呢啲

推